無圖，但講幾句簡單野..

2月3日 醫護大罷工 要全港陪佢地一齊罷

仲有今日係831 五個月 去太子悼念

完。

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

推